其實而家係咪好多警狗上門捉緊人?

我成日見啲狗車喺啲大廈樓下停低
仲見過佢哋夾咗個後生仔落樓

好似以前都無咁密
係呢幾日特別多

有冇人見到

屋企附近都有，大家小心d
盡量del晒唔應該出現的野

有冇人有朋友中咗招
有的話講聲
呢啲要大家盡量幫忙

推！如果有朋友或者自己俾狗捉一定要通知大家

冇

我就係見坊間好似無乜人講

比人捉就放上黎 未真係有朋友真係因為呢幾日發夢比人捉就唔好post呢啲文先 始終有人會驚

Mo

你地可以唔開門架

希望大家安全，不幸俾狗捉一定要通知身邊人

如果係點可能無消息
身邊人一定會上黎講

我都明
所以我都諗咗幾日先問
我都驚

暫時未聽過有朋友咁

未咁快 半年後啦

呢個真秋後算帳

六九比人抄牌果啲半年/一年之後就會上黎講，不過到時仲有無人記得就另一回事
利申：有份被抄

例如有咩要del?
location record?

屋企電腦dl落的起底資料，手機都係。
反正網上已流傳有晒，唔需要再係自己d機上留住
至於近排要宣傳已新開的youtube ac之類就移除晒佢重新開第二個
做人要有最壞打算，預先諗晒所有可能會發生嘅事，針對呢d野進行處理

暫時大谷冇收到風